
                      Buenisima comedia!! Junto con la primera las mejores de la saga!! Tiene puntazos que te partes de risa y tanto si eres fan de American Pie como si no, y te gusta la comedia americana, esta es una imprescindible!!
        
            